{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 로엔그린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は以下の通りです。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 追加人数に含まれていなくても、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペット同伴可能な店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますが、重複予約発生の際に先に予約された件が優先されます。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。 入室利用案内では、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン施設が提供されます。 また、カップルルーム、禁煙客室、プール、フットサル場、バーベキュー場があり、駐車や送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "定員の料金は何人までですか？",
            "answer": "定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますが、重複予約発生の際に先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどうなっていますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内では、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典や施設がありますか？",
            "answer": "カップルルーム、禁煙客室、プール、フットサル場、バーベキュー場があり、駐車や送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 446
    }
}